安倍晉三以正體中文感激台灣朋友的溫馨慰問 盼深化日台友好

安倍帖文回應蔡英文 盼深化日台合作交流

上星期因病提出辭職的日本首相安倍晉三，在社交平台以中文和日文帖文，回應台灣的總統蔡英文，指感激台灣朋友的溫馨慰問，期望今後日本和台灣的合作交流，更深化更進步。

安倍今日先後與美國總統特朗普及俄羅斯總統普京，舉行電話會談，強調下任首相會繼續強化日美同盟，希望美方放心，並與俄方確認將就日俄和平條約，包括日方稱為北方四島、俄方稱作南千島群島的領土問題，繼續談判。

原文網址：

黑警用手肘扯跌大肚婆